我的極品男友，求吊醒

我同男朋友就黎六年。

但佢ig係唔會post我，story都永遠只post自己一個嘅野，明明係一齊食飯，佢都只係會影自己個飯，明明啱啱見完，轉個頭就係story post自己孤獨寂寞凍
到低點解？同埋佢ig都唔會比我follow，佢follow親嘅都係女仔。仲要連啲唔熟嘅女仔都follow private acc

一齊咁多年，佢都唔會比我睇佢電話。
一齊出街，望得佢個電話耐，佢就會反轉個電話。

到低點解我男朋友係咁嫁呢？

撚狗姐

分手啦

到底點解你會同呢件垃圾一齊六年呢？

因為唔甘心

點解你忍到

有咩問題

冇事既。好仔黎。千祈唔好放手，我唔想見到佢遺害人間。

當你sp，唔好浪費時間

一路都係咁?

如果一路都係咁都好難明白點解可以一齊6年

同埋點先可以令佢上進啲
Sem break 叫佢去揾part time做下
但佢永遠都係話遲啲先，唔想浪費假期
20歲人，一份PT都未做過
相反我已經做過三份PT

所以我上黎求救，點樣可以keep落去 費事比你見到佢

唔好比佢害人

祝你地白頭到老 唔好咁易放棄啊

唔俾你曝光只有2個可能性：

1.你太樣衰佢唔想俾朋友笑
2.佢唔想俾其他囡囡知道你嘅存在

14歲一齊？

自問正正常常
163，50kg

差不多

同我一齊啦

你肯定你係佢女朋友？

離開佢，同我一齊啦～～～

可能到時到你開po

祝你地白頭到老

因為佢係厹
而你連厹都睇唔上眼

即係你自己都自認係極品女友?
打和啦super

分手啦
再拖落去都無結果

肯定長期去叫雞

你個樣唔掂囉

同你一齊 慳返啲叫雞錢

可能啦，佢最近都成日叫我keep下

有可能

唔使可能啦 用腦諗下都知
打台比喻

拖住Ali出街既話梗係驚死人見唔到咁
日日出po宣示主權
相反帶住欣宜出街既話真係好失禮

擺明嫌你上唔到大台

但又無人拖，拖住先

因為你唔見得光

咁我諗我無欣宜咁差

可能佢有第個，所以我唔見得光？

但佢會帶我見fd，啲fd係挽左好多年

未必係有第2個
有可能係佢要flirt其他人

其實佢之前試過有第個，有次我見到佢snapchat，個嗰女仔仲有send野比佢

仲keep contact 分手啦

d咁嘅on9極品，就係要有你d咁嘅低能智障幫襯，佢先有機會咋嘛

老實講，你都唔好得去邊咁撚蠢，撚足你六年都未撚識醒，戒毒一樣，唔係比人屌多兩下就識醒，要自己覺醒。
d 人成日話：想知自己大約響bf/gf 心目中大約咩type 嘅人，或者睇下個人taste係點，睇下佢前度係個點嘅人就知大約咩水準

但我同佢前度係好唔同嘅人
佢前度係好靜，斯斯文文嘅女仔

我就係啲好活潑，好多野講嘅人

都話你on9 架啦， 一個睇餸食飯嘅人，但求要溝到，有件貨留響身邊，將來備用， 又或者溝第2 條女失敗唔開心，又有人做下水泡。 佢前期係個點嘅人重要咩？ 讀書都唔係死讀啦，唔通佢前度要係個淫亂嘅人佢先咁仆街咩， 你都柒撚濛濛

你肯定人地當你女朋友？..

成篇文咁多字唔撚應，響度同我講佢前度係點。 佢前度根本唔係重點。
重點係， 你依家想點撚樣，點撚樣解決你對佢資訊掌握係零呢個問題。 同埋點撚樣面對你將來果件(老老柒柒，你都知分撚梗， 唔分就咪撚上黎話求屌醒)

其實我同佢差唔多日日見，又真係唔多覺佢有第二個 最多都係同女仔direct
不過真係唔明點解佢嘅社交網站可以完全無我

多件貨留響手，以備無患。 反正攬下嘴下都冇壞，當練習下。 好彩條女夠蠢，仲可以扑埋。 嬲左咪求其出下招，轉個頭又冇事，馬照跑舞照跳。做佢條女最緊要夠蠢

一日24 個鐘你跟得佢幾多
柒古碌，比少少時間就以為日日見。 同你講，就算要搭兩個鐘車過黎見你都好，中間可以順路見第2 個。
你有種面對現實咪問佢係咪有第2 個囉， 你再update, 再幫你分析下，條撚屌係咩意思

得閒再幫你分析， 反正幫你就人情，唔幫你都係道理，睇下你條蠢撚仆次街識唔識驚都好 廢撚事d人話我熱心幫你

面對面問定wtsapp問好？
唔想就咁浪費六年，好想繼續一齊

但佢唔改變，遲早都係會散

挽你老母呀5p狗

唔好意思 咁我應該打咩字

唔好你問一次，我就屌一你好唔好 已經覺得你蠢到反而有d可憐，你都唔想。
whatsapp: (屌緊第2 條女唔得閒遲d覆/等我諗下答乜野條傻西會覺得我好愛佢先/)

面對面：(就憑你條傻西夠膽同我當面講？ 好，就等我同你講個現實出黎，等你知道比我撚左幾耐/仆街考即場反應，點兜好)

球證，足協，全部都係佢d人，點會踢爆佢啊

挽你老母 唔撚識打字呀
keep住條極品過世就啱啦
一個cheap 一個智障
天造地設呀
屌你老母

話你上唔到大檯果下好有可能， 反正係果種比人知佢同你拍拖，佢覺得你影衰佢嘅感覺。 咁講法，佢有冇第2 個響呢個位上面又已經唔係重點，反正佢都唔鐘意你。 你好似一舊雞肋，食之無味，棄之可惜

所以話可以一個女仔比人屌足三頁都係有d料道

啱啊... 食之無味，棄之可惜

題外話，樓豬希望你以為生生性性啦 希望揾到個夠大方唔介意你d缺點， 又夠醒目嘅男人 照顧下你

痴撚線 班厹對眼都唔知係咪盲撚晒咁都無人屌

呃閪屌囉 仲問

free g

一單還一單 屌緊一樣，未打得切字屌第2 樣，要交比你地

原本都想屌柒你男友
但見到你話佢唔上進，原來只係無搵pt
點解一定要搵pt? 搵咗pt 就叫上進？
佢唔搵pt 唔會死，點解一定要搵？
份pt 幫到佢未來搵工？ 一份鳩屎pt 又何來叫上進？
其實你價值觀都有啲問題
你講下你鍾意佢啲乜先啦

你呢啲垃圾點屌都唔會醒
總會有理由呃自己個男朋友係愛你
屌你都曬氣

多謝呢
好似係呢度最正面嘅留言

實在又唔忍心見到個女仔仆響你面前 不過見到你咁蠢自投羅網，反正你都死梗，不如踩多兩腳等你知痛，下次就唔好。
正如你響街見到個乞兒，如果係遇人不淑比人昆曬d水好慘想幫佢， 但如果係自己爛賭輸身家，都係想幫佢，不過幫之前踩多兩腳，希望佢以後生生性性

現實嘅說話就係咁難聽， 苦口良藥，甜口毒藥

我覺得佢唔上進，唔單止係因為佢無揾pt

Sem break唔一定要揾pt先叫上進
但我覺得有時間，點解唔去做下野，減輕下屋企負擔，即使唔做野都可以去揾野學

我叫過佢去考車牌，或者學下語言，但佢都懶懶閑，完全無揾過資料，日日淨係係屋企

樓主太縱佢

你想佢上進嘅話 分手係最直接最快最有效

又一個男人唔壞女人唔愛既post

你係咪姓洪

你14,15歲同佢一齊
佢同前度一齊個隔咪小學生？
你都係見多啲世面先學人拍拖啦

不

佢同前度一齊好似係中二，中三

老實講大學雞讀緊書，如果唔係要搞咩大事，一般都會番下pt架啦， 起碼揾番個錢，同條女拍拖都可以豪d, 唔洗去到溝女d錢都要洗屋企
呢個位我又覺得正常， 同埋條女出到聲，扮下樣都要嘅。 臨記都要比d誠意
可見佢唔單止冇諗住番，同埋冇理過樓豬講d乜

樓主應該都唔會好得去邊 呢件野你都頂到6年
佢好有錢定好靚仔

係
我好睇唔過眼佢唔翻工揾錢，成日唔夠錢就伸手問屋企攞，可能因為我唔係啲咁嘅人

樓豬要見多d世面又係真 , 自己學多d野， 充實下自己d生活， 個人冇咁狹視

真心一問
點解你地成日覺得一齊得耐，我願意頂佢，我就唔好得去邊

食飯學費呢d睇人，但零用唔問屋企真係最低限度 出街睇戲食飯買dom要問屋企攞錢真係好柒

正如有人話飲雙氧水可以長生不老， 首先講呢句果個人都on9, 信果個，仲要信足6 年， 你覺得果個人點？

佢當你免費雞姐，叫雞都要公告天下咩

你啱

老實講，我覺得佢屋企人都好有問題
唔明點解可以係咁比錢佢洗，完全唔限制

雖然唔係好富貴，但啲錢都夠佢玩夠佢食

咁又唔可以怪到屋企人，講到底都係屋企人，雖然可能叫過佢揾野做， 但佢唔聽都冇計， 冇理由斷水斷糧，都係焗比，人地再仆街都係人地老母個仔黎

差在佢會唔會覺得羞恥

就係唔覺
點先可以令佢上進啲

你肯定你地係男女朋友？

所以咪開post

你確定依個係你男朋友??定係SP

點樣令一個唔鐘意睇書嘅人睇書？

點樣令一個唔睇書嘅人， 去睇歷史書？

但其實咁多年，佢對我都唔差
對我嘅態度好好，同埋出街好多時佢都願意比埋我個份
去旅行都係佢比大份，我比細份
我又真係唔覺我地係SP

不過佢真係好唔上進
同埋好似玩唔夠，長唔大咁

你解答到呢兩個問題我諗你應該可以解決到
利申 唔識答，富貴由天，生死有命，山係石頭海係水，佢要係咁都冇法，反正事實擺在眼前

又唔係佢d錢 老豆老母助埋攻比錢佢扮大倌，何樂而不為

你啱
一係繼續忍，一係分

咁你都忍到真心叻

其實我都幾對佢屋企人唔住
好似成日洗佢地錢

對人唔住？ 有冇覺得對屋企人唔住先 一個仔撚到咁撚樣， 我係你老豆會後悔點解冇花多d時間同你講d男人愛情觀係點， 搞到自己個女比人撚狗咁撚

唔甘心都唔係拎自己啲青春去浪費

點解巴絲們成日遇埋啲奇形怪狀嘅伴侶

見你咁傻又咁天真，講多幾句點醒你。

其實你係應該早走早著，可能你好難搵到另一個..
但我想同你講..你唔搵到最後佢都係會跟左第個..
因為佢心入面根本無你

同埋最最最最最最重要係，唔好諗住改變佢
因為佢心入面諗既係，你根本唔值得佢為你做任何野

而家得2條路，
飛左隻狗公／等佢搵到另一個飛你

如果唔係你有咩公主病
佢都咁做 就算啦 6年太耐啦

一切都有原因。。並不是偶爾。。
問題出自事主身上，事主真係要諗清楚點解自己識到既人咁失敗。

認同，六年實有唔捨得，但都要試下慢慢抽離

唔係 識到係唔好彩
佢花太長時間先係問題

騎牛搵馬 揀多兩揀先

咁如果男朋友一直同一個女仔keep住whatsapp 每次約食飯都會接送佢 因為呢個女仔嘈過無數次但最後都係由你自己繼續唔開心佢就繼續同條女傾計 又代表咩
利申:佢話佢地係朋友

我都係亂咁估
聽你形容 佢都幾垃圾 你由14跟佢跟到20
由中學經歷到入大學 / 出黎社會做野
一個正常既女仔唔會無人埋身 唔會無人媾
咁樣都未散
我淨係諗到兩個可能性
1）除左佢 你無人要
2）你有自虐傾向

即係個男仔有第個囉

冇錯～我就係講緊Ｄ人去到呢步仲一齊緊

有Ｄ野根本唔應該忍既都忍，很明顯就係個人問題。

其實係六年，好多野都習慣左，所以唔覺得係忍佢，而係覺得理所當然

你除咗係弱智 應該冇其他形容詞形容到你

你男友緊張個女仔多過你
佢地可能真係朋友，但係你條仔一定想更進一步

中學師兄

應該係

坦白講 如果靚女 會唔想公開嗎?

同埋真係要帶眼識人。
有好多野都應該未一齊就知道，例如厹格同有幾重視自己，上唔上進呢Ｄ。

吊你老母咩

咁其實佢未同我一齊之前，都真係幾多女仔fd
一齊左之後，其實佢已經改左好多

知唔知點解你男友對你咁差 因為你唔識打字

改左好多。。係你面前下話，睇得出佢仲未玩夠。
只能說一句。。
祝君好運

我又係識個朋友係咁
條仔永遠都唔會post佢
攞住個雪糕影 ig story
突登行開一二邊先影
連女仔衫邊，手腳都要避開
食飯就只係影自己個份
放題就影枱面
錄片唔小心入到女朋友把聲
就重新再拍過先post上ig
佢男友身邊既兄弟都有見過哂
但點解仲要咁唔見得光 光
好明顯呢啲男人係想留條後路比自己姐
我諗唔關你似欣宜事
見過啲男人拖住件美極都瘋狂放閃

天作之合架啦
嫁佢啦

啱啊... 點解呢個世界會有啲男仔係咁
灰

不如咁啦。。
既然你覺得你男友咁好，同佢一齊咁開心，佢又肯為你做咁多野，咁姐無問題啦。
照你咁諗，既然佢改進左咁多，你應該滿足先係ＷＯ。

係你眼中，咁極品既男友，去邊度搵？
一於唔好諗咁多喇，同佢一齊到３０然後就結婚生仔，白頭到老。

咁講你岩唔岩聽？？

拖住你又食下散餐溝下女
你又唔覺有問題咁玩不知幾爽

最啱聽

大把仔係咁 on9在你仲蹤容

點解趁後生唔比個機會自己？
人生苦短，係要拍拖都拍到咁委屈

沒救

六年有無見家長？
同有無見過佢d fd？

有見過家長，有見過fd

因為唔甘心... 所以好想改變佢，之後可以繼續一齊。

但睇完上面嘅留言，知道我無可能叫一個唔鐘意睇書嘅人睇歷史書囉

改乜撚 6年 頭半年咁就話 你真係弱撚智

唔係無可能，但前提係要有誘因，你而家已經接近無可能成為誘因。
所以你死唔死心對於個結果都唔會有任何影響。

題目大大個吊字都無人理 用繩吊醒你？
分手喇

有朋友叫我試下用分手黎講喎 但好似太玩火

夠中肯

樓主on9無極限
屌都費事嘥氣
反正會諗到其他理由幫條撚屌講好説話

唔follow 又睇到 story

我嘅fd有follow佢

樓主做女朋友做到連基本嘅尊嚴都見唔到
明明周圍嘅人提你你食緊屎
你仲可以幻想自己食緊嘅唔係屎
唔知你父母見到自己個囡比條仔當狗咁撚有咩感覺

我都知我唔抵幫嘅...

你係唔係肥婆豬西 未俾其他仔媾過？

其實我講左好多次
我真係唔太差
點解你地咁鐘意話我係樣樣衰衰，欣宜樣

唔太差 姐係差差地但又差唔哂係咪

除左錢個方面佢大方之外 你欣賞佢啲咩

男人老狗食飯影乜鳩⋯⋯

男友自己揀, 分手啦

佢都幾體貼，幽默嘅
同埋幾支持我去做自己鐘意嘅野

咁分享下
我又覺得無咩所謂嘅

其實得個廿歲人，屋企又無壓力，你想佢有幾上進?咁上進做乜?

咁你有冇同佢傾過佢唔對外承認你嘅身分地位以及隱瞞好多野嘅問題
佢點回應

其實你唔飛佢 遲到都係比佢飛
正常愛你點會有呢啲問題
同其他男人比 你個件真係垃圾
同佢一齊只會降低你價值 令你覺得自己唔夠好

咁都唔好廢青咁，日日唔係喺屋企叫飯盒就出街玩啊
揾啲野學下都好啊

做肉便器係咁上下

有啊
佢就話一開始拍拖你已經知我係啲咁嘅人，如果你唔鐘意就唔好一齊

我知你地又會屌我，話我係自己攞黎
咁無計，我真係好鐘意佢嘛

係屋企又廢青，出街玩又廢青
大把女仔都係屋企煲劇出街shopping，又唔見有人屌話唔上進?
男人就奉旨一定要上進?我覺得你既諗法有問題。

分手喇，咁叫拍拖咩？
就6年唔係應該所有嘢攤出黎講㗎咩？
點解仲係好似初初拍拖嘅情侶咁？
乜9都隱瞞

笑撚死唔比你follow佢個ig?

廿歲人享受青春 周圍見識同玩之餘
目光都應該放得遠小小 裝備下自己
只小了解下自己鐘意同適合啲咩
現實啲講 唔通到grad咗CV乜都冇咩

其他人點我唔會屌

但佢係我男朋友，我當然希望佢可以上進啲
做啲野唔一定要掙錢，但至小可以增值下自己，為將來打算

你傻閪

係啊
所以我咪話，唔係一定要佢出去賺錢，但都可以搵啲嘢嚟學，增值下自己

唔係個個人都想出人頭地，人地甘於平凡唔需要俾人指責呀嘛?
除非佢一路唔長進，一路就自怨自艾呻窮呻殘，咁就真係抵屌喇。

唔熟嘅都follow到人哋private ig
條仔唔簡單喎

似免費雞多過女朋友

屌你都廢時 我諗你比人擺到明咁帽咗先會分手
等一等啦咁 等佢識多啲人搵到個佢愛嘅女仔
到時唔係你飛佢 佢自動會飛你

係啊
啱啱係網上面啲gp 識嘅都add 人private
雖然個女仔係有男朋友，但聽我男朋友講，個女仔都係喺個gp到識到佢男朋友

我無指責佢，只係想嘗試改變佢
因為我好想同佢有將來

咁咪自撚私囉，唔可以你出人頭地養返佢 ，一定要佢出人頭地?
當然你講到佢又狗公又剩就另一個問題，但千祈唔好搭埋唔上進黎講。

個post標題叫人屌醒你 根本就係當連登仔撚狗咁撚

得兩個原因
一佢騎牛搵馬 同你肉便器 另一方面又可以食其他女
二就係你太豬 俾人見到影撚衰晒俾fd笑拖住條豬西
我就覺得兩樣都係 如果唔係唔會咁 你繼續攬你條仔

自問

你啱嘅，我
咁我遲下講分手，講完再係到更新

應該係見你打字又挽又成 頂你唔順

Must be~

樓主乖乖地埋左張單去，唔好放佢出黎害人

啱啱同男朋友wtsapp過
佢話佢唔開心，但我問點解佢又唔答
咁我話去陪佢，佢就話同fd飲酒

原來佢唔開心嘅時候，第一個需要嘅唔係我
朋友仲重要

咁都忍得 繼續

千奇唔好奢望自己改變到佢 因為事實係佢唔會因為你而變

屌你訓醒未？先唔談論你男朋友有冇問題，淨係你都好有問題啦！同佢拍撚左6年咁耐，男朋友咁撚極品，你仲要上黎問同唔同佢散
女人嘅青春唔係有好多年架炸傻妹 唔好因爲唔捨得就唔分手 繼續浪費時間係呢啲垃圾身上 趁住仲細個搵個第二個啦
你當人地係男朋友 人地當你係傻仔炸
利申：有個中同同你一樣咁撚on9 個男仔仲要出軌左好多次 見到都心痛個女仔 只係同女仔唔係好fd 唔敢直接屌醒個女仔
你自己諗下係咪仲要on9落去啦

佢唔開心係因為佢未搵到個新嘅女朋友
唔通咁又同你講？

唔... 已經考慮緊分手了 希望成功吧

Ig都唔follow得 佢真係當你係女朋友？

要醒返次！

呢樣野好個人，無經歷過某經歷，旁人點都幫唔到佢，反而正視下佢同你個關係仲好，佢可能同其他女有聯繫，又唔想你多心，或者唔想你發現

講得啱
樓主係弱智mk妹
連登真係多弱智

我都有遇到呢d勁奇怪既人
不過係十零歲on99仲未識諗個陣
依家大個咗一識人就會摸清條友個底
做朋友做情侶都係
樓主點屌都唔明架啦 屌都費事 大多幾年自然會明

琴日偷睇左佢電話，見到佢仲有同之前出軌嘅女仔儲snapchat火 但其他ig direct, wtsapp, tg都無女仔contact

之後今日再同佢講：「我琴日見到你開snapchat，點解你頭兩個contact都係女仔黎？邊個黎？」
佢竟然答我，係網上面新識嘅朋友同中同

如果佢當面認左佢，話係之前出軌嘅女仔，我都覺得，我地仲有機會的...

點解我咁多次嘅原諒，忍耐，為佢改變
換黎嘅係一次，又一次，無數次嘅失望

咁如果個男朋友又唔會po 合照上ig
但po相po自己會tag 女朋友又代表咩？
連story都唔會見到女朋友
只會間唔中先tag下女朋友呢？

咁又唔好咁出奇，男女朋友關係唔係大曬，唔需要周圍同人強調，平常心黎姐。 樓豬係刻意隱瞞

睇黎你平時都幾易比人老點

都好啊，起碼會tag
我個嗰係follow都唔比，唔好話tag

簡單講 你衰犯賤
咁明顯佢比晒理由你去飛佢 你都仲有咁on9想法

分手未啊

唔po合照唔會好怪咩
佢都會po少量同frd 既合照
食飯d story又係好少影到女朋友個樣
間唔中先tag 都唔知諗咩

其實男人其實麻麻地會有閃光心態，有d就算熱戀中都唔會， 唔係女友要求都唔會po出黎。 其實出到街見到朋友唔會避開就得， 係你個獨佔心態作崇姐， 好想佢快d比多d人知。 但響我角度，拍拖兩個人enjoy咪得，唔需要同其他人交代。

睇個勢應該會拖拖拉拉，離離合合一段時間

但你自己甘心同條垃圾一齊6年

我都唔知
打算今日同男朋友傾下
傾得掂，佢願意改，就可以繼續行落去

但傾唔掂嘅，我都知自己唔可以再咁落去

可能我唔會再咁鐘意一個人
但有時鐘意嘅人未必係同你行到最後 羅生門

你有冇諗過有可能係你害到個男仔變成咁?
如果佢唔係同你拍拖 冇你縱佢 佢可能唔會變到而家咁頹
你仲要同佢一齊6年時間 都仲未幫佢解決到呢個缺點
仲要由得佢同其他女仔出軌
你係咪要諗下 其實你並唔適合同佢一齊呢?
可能你並唔係佢最想要嘅target (所以先發生而家佢背住你出面撩女)
只係你地咁啱同一時間遇上 錯打錯著一齊咗

錯6年仲唔夠? 仲要繼續錯落去?

真係散左了，佢都無講啲咩

幾同意係錯打錯着 真係命也，總要有d經歷嘅

留都唔留下？ 姐係擺到明啦 雖然好似我有份造成 不過好過睇住你比人撚狗咁撚

都有講幾句，同埋都有解釋點解會同出軌個女仔有snapchat 聯絡

不過都唔重要了！我好難繼續同個咁嘅人一齊

希望你識照顧好自己啦 留名聽你事後感， 你可以隔番幾個星期諗下仲有冇留念呢個人，到時再包膠

take a rest and then move on
希望你下任係你Mr Right啦

其實我以前拍拖基本上唔post嘢.
但身邊熟嘅人基本上都會知道，見過自己女朋友.
而完全無透露到呢d資訊嘅男/女 ，其實意圖都算頗為明顯，騎牛搵馬.
你唔值得佢將你公開.

Thanks 好正面
多得你我先咁勇敢做呢個決定

Thanks 承你貴言
#雖然依家喊到噴泉咁

唔好分，唔好累另一個好男仔
亦唔好比佢累左個好女仔

兩件垃圾一齊，世界上就少兩件垃圾害人

寧教人打仔

匪夷所思
仲諗住一齊

我識有個男仔都係咁，明明有條女，一齊養左對貓放係女朋友屋企，女仔講就講自己一個住，但上到去明眼人一睇都知咩事，條仔好似佢係屋主咁招乎返我地

就算同埋條女一齊去旅行都好，而個男仔既fb都淨係得條仔一個，影灑食物、風景曬命都無條女份，旅行相有人留cm問都話去探親

唔知既係會以為佢無女，睇見佢d吃喝玩樂、車、船p，玩世不恭咁

有晚半夜條仔仲同我講同條女過緊夜，仲問我有無識得d咩女介紹下佢....

最後搞大左條女個肚，拿拿臨結婚，fb終於會出現佢老婆，個b出世個fb不斷曬幸福

呢類case 好快就會離婚
結婚嗰排就肯定曬幸福架喇
跟住條女大住肚無得扑野
條仔就會出面叫雞/ 繼續蒲周圍食女
然後被老婆發現 第一次就會忍佢
第二次第三次... 個老婆就會忍唔住 有可能患產前抑鬱症
嗌離婚 話要落胎 大吵大鬧一輪
然後條仔脾氣唔好 可能仲會打返個老婆轉頭
跟住就真係去到搞離婚收場

最後個bb一係被落胎
一係從此要係單親家庭成長

。。。你仲想比機會佢呃你

你應該明白你地之間無野要傾。。
佢已經好清楚咁表明你係佢心目中既地位，
而你同佢傾只係會煩到佢同比機會佢扮好人呃多你一次。

同埋呢，你而家話唔會再咁鐘意一個人，
但我覺得只要遇到一個咩都好過呢個，又係你鐘意個類型，
話唔會再咁鍾意就假既。

祝君好運。

追post啦 啱啱分咗手喇

係。。我應該睇哂先回。。哂ＧＡＳ！
。。。我就黎比ＰＯ主激死

咁算唔算係責任令一個男人更好？

噴泉咁壯觀，
係唔捨得嫁喇，因為都ＦＦ左咁耐

不過認真講，你應該開心先係，送走左一個唔愛你既衰人。
舊既唔去新既點黎，唔同你要同一個根本唔愛你既人一生一世？

好灰

某程度，不過我諗最主要原因係好多人睇住佢，佢唔可以做到咁人渣。

係 其實成日都會FF佢會改變
雖然到呢一刻仲會覺得佢會改變
但現實話我知唔會

咁又係 做佢老婆真係幾慘，可能枱面上對佢好好，枱底下...

你見識太少

會嫁 佢會改變
不過唔係為你而改

ＳＯＲＲＹ大佬

蒲開嘅突然要做老豆 賺錢為咗買尿片奶粉 湊仔換片
10個裡面可能真係有1,2個會定性落黎唔再蒲
但大部分都係會繼續蒲 唔想咁快被綁住

其實係咪男人都會驚結婚？

驚嫁 忽然間好多野上身 無哂自由
唔好話男仔 好多女仔都驚

驚太早結婚失去自由

咩男人先會真心想結婚呢
成熟穩重 上進 孝順顧家 平時有積蓄
鐘意小朋友 亦有生育計劃
呢類男人就嫁得過

你以為同緊佢拍拖啫 佢當有人kill下time 一路物色緊女朋友

自己老豆？

物色六年都物色唔到？
不過算了，過咗去

拍左6年都算忍得

希望你快d move on

最好當然係去到28歲至40歲呢個range先會定性

開發佢個屎眼未啊

無錯，唔係每個人都咁有承擔

女人過咗30就
搵人埋單

屌你醒未？

屌極都唔醒點算好～
如果我係佢旁邊我驚我真係忍唔住兜巴車醒佢。

簡單啲，你想唔想同呢個人結婚?
唔甘心可以當飯食?